[I/A] Dissidia Final Fantasy Opera Omnia [4] FF7是親生仔是常識吧

官網download link

官方twitter:

攻略網

多段先勁...本身回brv高， 是但打都過10萬傷
cloud已經直上t1角，未睇Bt已經覺得勁

btw終於推到第4個post
恭喜

留名

留名
今個月啲角想叫人專心玩ff7r嗎？

食相難睇

今次只係用咗三個月就推爆左
快咗三倍

抽就一定抽到變完全體~但係其餘5個角色有無邊個值得投資?

感覺上多左人玩

係咪太型竟然係advent childern個裂劍version

皮都出埋,唔出呢招都講唔過去啦
今次真係出盡奶力一定要FF7R好好睇睇

其實預左佢係合體劍啦~BT武基本上都係佢把最終武器

唔明點解老史把BT唔係LionHeart

依家暫時睇~出完LD技會有一次免費技~1 2技改到連續HP攻擊，各打到過10萬，反而EX仲細力過1 2技

所以BT武應該唔係終點

認同覺得佢仲留有一手，BT唔係終點
不過ex照樣係咁outdate好可惜

我估佢遲D出真化LD呢類野出黎

我搭車時未見過有人玩囉

賭神,Wakka,雷姆都值得抽下嘅

這是否代表遊戲快倒了？

好型希望今次唔使天井先中LD

香港冇咩人氣姐... 日本同國際版好似都ok，起碼d攻略網依然keep住肯更新

免費中左ld 了50幣去唔去馬好

想入坑抽Cloud BT係咪要玩日版？

係，國際版可能要下年

Loading畫面彈app
有野抽先搞啲咁嘅嘢

係

Bt入手了

尾班車
可以安心用幣換克勞德了

All in哂手上d野都好彩抽哂LD同未有嘅EX
夜D挖下石先

入唔到驚重裝都冇用
Send左email比se，快啲覆喇屌

換完克勞德Bt突然好驚之後半個月會唔小心抽中50換5就慘

型係一世
柒只係一時
好過要抽到天花版

SE今次待我不薄，10抽中晒想要既嘢，功德圓滿

終於入到game

計埋免費既9次10抽就中左LD BT

卷中左LD了可以用幣換B

100劵+免費抽，中兩把bt 一把ld

大家覺得合體劍值唔值得追
定係隨緣遲D換返算數

睇你對CLOUD有無愛~
如果講實用性~現階段佢極限只係屬一線尾~CLOUD最值錢係佢既一技~次數多，攻擊力叫做夠，咁樣反而令佢既LD同BT技變到無咁突出~LD技打既傷害仲低過1 2技，BT某程度上係型行先
琴日打100 150既關，我既主力輸出依然都仲係雷姐....靠佢打8成血

個人覺得今次合體劍，冇雷姐咁直接、咁萬用

但如果你本身有其他角色協助配隊，可以好變態
我用"クァイス"、"クラサメ" 配上Cloud，無限擊飛 & 追擊，輕鬆過200Lv

但說到底都係o個句，有愛就值得追

記住玩常識問答比賽有EX幣同B幣送

啱啱過咗入門
睇下皆傳級難唔難先

Ex 幣得一粒，當人乞衣

入門級好易姐

皆伝有啲唔識要即刻查wiki

有答案

日文苦手覺得個常識比賽好q難

除咗送分嗰題之外，冇玩過係唔會識

克勞德廢到一個點....仲搞到全世界都咁期待DKLM

BTW有愛已抽

幾勁喎，唔算ss都有個s喎

屌 講呢啲
我依個Sephiroth fans都未出聲...

雖然dffoo主角廢係定律
但係雷光同王子唔靠改手技只係靠ld bt 一野就上神台。。

克勞德天生凶斬垃圾。。點知ld都係廢
bt brust 效果垃圾。。。

2隻都有愛我都抽爆左好在sephiroth我都係卷中晒，克勞德追bt用左8xxxx石

我見佢出cloud bt仲即刻開返ac黎抽爆

想另外問而家隻驚補有無用
睇下洗唔洗抽埋黑超招ld

原本以為鍚菲LD已經夠廢,點知Cloud招LD仲廢

黑超主要勁在ld, 我冇ex 靠ld 過左佢嗰關180

計落其實兩把LD都差唔多
Sephiroth得3次分散，垃圾slip
Cloud冇任何buff debuff不過4次加免費技
Cloud高分靠手術
凶斬扮多段HP，其實中間得1hit
不過次數多又識拉brv，呃得下人
畫龍又係扮多段，勝在全體吹飛
BT純粹用嚟j超究武神
招技係笑話=效果高啲嘅紫防3 turn

好 咁我抽埋佢先

有冇諗過唔係Cloud廢，而係雷姐同王子本來就好神棍

輸出擊飛插隊樣樣有，當然Cloud同錫菲最大嘅缺點，係慢

有擊飛有推進有麻痺，再加上多段傷保證你下下都打到10萬傷以上，我唔覺得廢純粹算唔上頂級，仲有d明顯缺點例如招垃圾ex
起碼依半個月你可以開心用仲要咁型

有愛就抽爆左下隻bt is who?

其實Cloud係有得消buff架

多功能
EX好似有改快, 做到一次技一次EX, 基本上無限技, 所以每round 輸出都有保證

一次技一次EX??有咁快咩?

開過第一次之後基本上都係開一招技就回返
雖然傷害好普通
幻獸武令cloud cp嚴重不足

我已經CUT哂佢D特別劍嗰堆CP
加嗰少少攻食你5~10

Lm

貝姐幾好用雷屬隊大把選擇

又係抽唔到LD

抽唔到LD+1

仲未抽到BT

我都二萬鑽抽到
用後覺得加防係冇鬼用既，要降埋敵人攻同加多個減傷既隊員

都唔知話佛心定讀心
挖咗一萬石唔中LD，課半單就中咗

合體劍byebye

中LD用EX幣換EX算了,唔使追

補brv同消buff都好勁最近出太多冇乜特色既LD角，貝姐算係咁

話說升左上1000LV, 好似好把炮咁

新果隻魔王有無評價

好樣衰, 一劵不抽
橫掂夠打任務

你地好似咁多EX幣咁既.....

俾月費一個月就有十粒

我買過pass丫嘛

原來依到咁多月費玩家我只係多幻獸刷時先會開個細包

有Cloud Eiko同女將軍已經夠打
嘥哂D石

我用雷姐，cloud，光戰打唔贏，一係多個80turn，一係去到尾無buff比我消搞到倒數完

同埋最麻煩一個問係，有時我用左50幾turn都打唔死一隻，如果推得快又用晒雷姐d技

200我隨緣啦
我講緊180 challenge

200成日都過唔到...搞到唔敢換D 7星防具.....

推進陣唔太適合，要畀佢郁下上buff再消先拖到粒珠

Lightning 你老母 魚骨人
對面冇郁過就完場

魚人無LD影響大唔大?

梗係大全體消turn簡直係bug黎

幾時先復刻LD....

魚人係邊隻？

FFCC果隻

月頭先回坑..
唔知幾時先等到佢復刻雷姐LD

你老母即係邊隻？

FF6畫家

因為疫情接下來4月的活動全部延期
包括新bt 角登場活動
大樹斷章
次元19層
次元極
神幻獸界

全部以復刻角色活動代替
鳥人 登場活動
冰劍死神活動
詩人活動
同一幅bannet比大家抽抽，獎勵重置，大家務必要打多獲

鳥人同冰劍把ld唔知復唔復刻

佢話抽池會一模一樣
當初呢三隻都唔抽，係因為覺得唔抵，等佢斷章復刻有雙ld…

搞到我之後成個4月都好無聊

又可以儲多次石
開心過有新嘢

鳥人同冰劍係完咗先知勁，好多200片都係用佢地

冇佢地都照過
又唔係送比我，想洗我啲劵？我要雙ld池呀

三個都有LD慳返D石
咁個POOL跟既BT會唔會復刻？
如果唔係成個4月冇野抽

如果係跟埋BT姐係
光戰艾汀SQUALL BT復刻
差squall未有, 抽唔抽好

全攻型獨狼可以打物理全體
唔夠打手咪抽，有愛但miss咗更加唔使講

鳥人冰劍詩人都勁
唔知點解佢連續出我都抽中哂

鳥人冰劍詩人都超勁你可以all in了

更正返
抽池會不一樣, 即係好可能冇BT....

乜今次連個pool張圖都懶得整

艾汀 RIP
好突然

美術部無返工

SE有人確診武肺,睇開D啦

400幾卷先中LD

原來光戰都係恩惠角, 大家可以爽過關

有佢同拳手，輕鬆

依家打返D舊200LV真係超容易....

咁搏命

佢同鳥人我都覺得勁某D BT角......所以先抽佢地
我依家得返150卷~要努力打多D卷抽鳥人......

賺返百幾劵射返出去先抽到魔王LD

今次真係同合體劍講拜拜

挑戰關原來要3個恩惠角
諗住玩下八仔solo 又要打多一次

真. 養生4月份

養生養到Ex幣都打哂

800萬突破,但冇野好抽

X2

有鳥人LD抽了

依然冇野抽... 有晒

觀望30號真係出下新野

等30號先決定抽唔抽鳥人

GWキャンペーン(黃金週活動)
4月30日開始，應該是為期14天吧!
活動期間除了4池活動跟斷章池給一次免費的10+1抽外，另外會有1池每日1次免費的10+1抽。
活動期間每日寶箱任務會額外追加破壞鋼之類的碎片報酬(每天更換，應該是跟春日祭一樣4種每天換吧!)
詳細活動內容會有追加情報。
ミッションダンジョン-魔城攻略戦線
4月30日開放，應該就是原本3月15日延期的活動。
本次恩惠的對象如下：
紅：菲利歐尼爾(2)...BT&LD
黑：戈爾貝札(4)
藍：法莉絲(5)
白：蕾娜(5)
黃：厄凡(8)
綠：風神(8)
標示顏色是因為這個任務應該會綁定水晶顏色攻略，大家可以自己先研究看看。
活動開兩池首10+1均無料。
另外會開放以下4個角色的7星防具
菲力歐尼爾
香托托(11)
諾克提斯(15)
亞汀(15)
ボスラッシュクエスト「翔ける焔」
5月上旬開放，這應該就是原本4月底的活動吧!
活動詳細不明，大概就是會需要很多角色一起攻略一個關卡的活動
關卡使用的角色越少，可以拿到的報酬越豐富(反正資源就是要全拿...這句話顯得有點多餘)。
神幻獸界開放
活動時間預定於5月末(原本預定在4月底...直接延一個月這樣)
活動挑戰的條件是闇召迪亞布洛斯練到LV30。
其他詳細等到活動開放前會有詳細情報。
5月份斷章：艾克史戴斯
5月份又挑了3個復刻活動來擋著，會安排在5月份下旬(擋月中到月底的活動跟斷章吧!)，一樣會重置所有的關卡報酬，復刻活動如下：
レイドボス討伐チャレンジ「エネルギー充填128％」
みんなでメダルチャレンジ「魔に捧ぐ祈祷」
メダルチャレンジ「竜虎轟く旋回廊」
本月份手術人員期程
菲力歐尼爾(4/30)
賽希爾-闇(5/12)
本月份強化點數開放角色期程如下
戈爾貝札(4/30)
法莉絲(4/30)
艾克史戴斯(5/7)
武漢肺炎之類的巴拉巴拉一大堆我就不提了，防疫期間大家就多忍耐一些，記住我們是在拯救世界就好了。
本次潛入送6000石、防禦獎章5枚、抽抽劵20張、力量碎片1枚，請於4月30日0400-5月7日0539期間登入才可領到。

春祭到GW其實都唔係過咗好耐
送石送到咁，預計下星期LD機率一定好西

終於有野抽

偷懶完半個月之後出返之後半個月既野然後再偷懶半個月搞乜鬼

再咁落去國際版會唔會追上

唔會啦~我睇國際版依家個進度先去到所有人可以70覺，武器都係真化EX既階段，LD同BT都未出....不過有心追既可以好快就追到咁姐

睇嚟日本嘅疫情都幾大鑊。

d卷用黎抽鳥人定新pool好？

240分中晒BT同LD 畢業
雖然冇睇到勁唔勁同有咩用

感覺幾廢下補咁多血jm9，不如補brv好過

反擊又r晒頭... 個反擊要落debuff畀人先有，姐係冇得solo次元？

菲力嘅補血聲稱補到滿就會補brv

好似係，係補量小得可憐
感覺似超弱化版既rude

又係中LD 冇BT

感覺上鳥人個實用性仲高過FF2主角....

我都係…白白浪費左10抽 & 300石
話說…今次200Lv有d煩，仲未成功過到

中2把bt先中Ld
我卷爆咗999先抽下啫

錫菲羅斯BT係暫時依然係最強BT

巴打識野

今次真係格食格
當年超煩嘅白銀魔導師喺自帶BGM嘅男人面前同垃圾無分別

有左hp盾之後變左笑話

依家成日都係抽到LD冇EX
然後為左把EX抽到乾塘

點打守隊都係守得一隊二動 好難攪

雖然打人都係揀人打好多時2動都攻到

我反而掉返轉成日都唔中LD

屌你老母
果然一送石之後嗰個新pool就一定係西機率
抽到200 全部金都係出Gilgamesh同光戰

得一次係Exdeath把EX但我一早就有

只係求中LD都咁仆街

Exdeath up?

歐到你...我就下下得保底...

我都為1把ex抽左200卷同兩萬石屌

新手lm 想知刷到咪先開game

個人建議刷到BT武就開，因為最難中

有BT嘅角色即係已經有五把武器先上到完全體，刷到今期BT的話就先專注刷4/5個pool,務求要所有BT以外同一個專用角色嘅其他武器都要完突（金變藍色，相性，專用，LD）或者真化完突（金>藍>藍+>紫色, EX）

新手入坑會有D複雜，有問題隨時可以cap圖再問

首抽咁樣好唔好

你呢個應該唔係首抽黎~呢個應該係教學10連黎~必中一把EX~係完左教學揀POOL去刷首抽~依家有4個POOL可以比你免費10連一次

咁應該抽邊個池好

首先集中刷5月14號夠期嗰2個pool，用佢地嗰既免費抽黎刷。
最理想係抽中ff2主角既bt+ld+ex開局
如果刷到bt+ld都開得，淨bt既話，就要打石抽佢把ld返黎。
另外嗰2個pool既免費抽可以等你開左局先抽都得

唔該巴打

放心抽大把石畀你掘，依隻真人體力制，有肝就有石

話說依排d 200lv又容易返光戰狀態大勇

但冇光戰ld都幾難打下

新手留名
我想問係咪咁樣就開得局？thx

可以啦
繼續打石抽到突滿哂五星佢

抽埋把EX返黎就可以變成完全體了

睇黎暗賽唔會出BT了光賽先係真主角

個新玩法都算幾有趣
但我唔明點解唔係preset好哂先換隊

完全無闇角...打唔到200LV...

真冇果種大型副本既感覺，應該可以換角色係好玩過換隊

抽

卡贊一流幫隊友上埋暗屬

暗賽+艾汀都夠玩啦
話說暗賽LD嘅爆發力好高

遲啲應該會出，好似皇帝咁，出住ld先

我用小畫家出暗召搞掂

頭10名竟然冇左艾汀

屌,原來150LV要兩隊內完成先開200LV
我仲On99等左兩日

6把bt 裡面已有5把

BT冇梵同香托托 諗緊要唔要埋好
但係月尾又會出新BT

我都係差squall果把

我差路人梵嗰把
冇免費應該都係SH算

史汀 王子 小丑把BT同LD仲有無用?

王子用到今日都仲係好癲

小丑有ld就夠

起碼多兩把sqaull可以換幣

復刻月靜到傻

明知29號有新BT...呢堆復刻無咩動力去抽....

抽中哂嘅仲悶
真養生

其實又冇免費抽
開兩個pool俾我有咩分別？

EX唔同

抽左我200幾張卷同五萬石先中黑騎ld....
29號冇晒資源用

29號開神幻獸加紅茶LDBT

紅茶開BT然後普攻

++++++++++++++++

連續普通劍

紅茶Bt
Ld 補buff 補buff hp+++ brv+++ 完

佢無招既咪咩？

多功能角色喎

佢係少有兩招技都係輔助型嘅主角
主要輸出都係普攻+++同EX技
俾把BT佢,招BT一定要好惡你先會搵佢來爆

40卷中左LDBT可以唔使追

終於有新野可以玩下

姐係要升爆塊版30次？？？我見到上面寫1/30
極不安

紅茶個招式名框框變左白色底幾有誠意

同一關同一隊刷極多次...SE個腦燒壞左? 諗埋D咁既野

有冇人可以講比我聽
係咪要刷滿30個盤先有 chaos lufenia 打?

升到DIABLO 40LV先開

用2個恩惠角打場先得1000分左右

好似話行晒新既召喚獸盤會有40000石拎到?

係~計過無恩惠要打21場先行晒

馬劍圍都改得唔錯
奶茶就真係唔使考慮BT

依家用卷抽邊個POOL著數D?諗住抽晒400卷佢

抽哂2把LD先好停

紅茶同零式雙劍O個個POOL?

暫時結論~
一個盤會有1000石、3紅磚碎、3藍磚碎、12卷
行晒30個即係會有30000石、90紅石、90藍磚碎、360卷

雙劍個pool冇紅茶LD喎
睇你需要打手定支援角喇

係唔係就來執柒嘅預兆

但我想講.....你用2個恩惠角都要打8場先行完一版...仲要爆書無加成~如果唔係狂啪水打...分分鐘要成個月行晒30版

結果抽左雙劍個POOL....200卷左右就出左LD了

我想講嘅係，老屎忽郁D都千幾二千支水

抽埋紅茶LD

唔係水既問題~係咁打好攰同悶

升爆左Diablo 40lv就唔再畀素材，會畀多d石同卷
不過真係好悶下

紅茶仲係好廢抽唔落

屌完紅茶廢之後抽到BT我收回岩岩講既說話
多謝SE爸爸

即係活動期間要衝左頭10塊先晒佢拎獎勵..之後先再慢慢打.....

邊個閪腦諗出
3恩惠先4倍，冇得開書
唔買月票，3恩惠打二百幾場先刷完

又唔好咁講
送座礦山俾你冇石嗰陣挖喎
我不知幾歡迎

神幻獸界點數計算"不會"受到任何書本或全能之極加成，只有吃莫古PASS的加成，如果有買莫古PASS的話一場目前最高應該可以拿到3000點數。
每一盤幻獸盤需要7500點可以點滿(也就是說總共要用恩惠隊打150場...有莫古PASS可以減半)
前10盤的獎勵有提升幻獸等級的素材，每一盤拿到的素材可以讓LV30後的幻獸提升一級

得閒冇野做果陣打2舖其實OK既
要肝真係不了

都算係逼你買月票不過平版都係40蚊左右，所以是但啦
係唔鐘意佢幾乎逼你同一隊刷同一關姐

佢活動有任務~加埋好似得幾百石同10幾張卷~
但係做晒活動任都只係要求你行滿頭10個就做晒~之後O個D等日日清體先打都得

同埋唔知大家覺唔覺....協力要換既野需要既金銀章多左好撚多...
以前打一晚左右就夠...但依家刷幾日都刷唔完....佢又UP個跌出量

原來150場就得
不過都係閪㗎喇
應該放一隻恩惠3倍就差唔多
起碼另外兩隻可以放速刷角

過左活動冇左特殊恩惠要慢4倍咁刷

唔咁做你又點會抽嘢

不過今次選角有D古怪，前個活動又係龍女做恩惠，好重覆

中兩次BT 都唔中LD

點解fft唔出劍聖

艾汀第二套衫真係成個耶穌咁

一日打完，抽左廿卷唔中
等下禮拜五魔女

邊隻魔女??新BT武?

抽LD就出BT
多謝SE

我估尼個, 係db見到, 但佢已經有ld, 會唔會又加隻復刻LD做雙pool呢

我仲期待係暗闇之魂

下隻好似係魔女同潘尼羅

新手想問啲ARTIFACT 應該洗咩

宜家個個角色要嘅能力都唔同
輸出角最基本就一定係攻+108同最大Brv+330

輔助角就刷技能加乘

CP就越少越好，太貴插唔哂其他技能，刷得靚都冇用

不過依家出埋80覺同ld技強化~cp已經無咁緊張

新手打唔赢200LV 關剩係得99999

打唔贏係正常
神幻獸冇雷姐真係唔識打

burst 武多出黎係咪賣咗佢就得 係咪唔會再加新嘢升上去

難講
不過我寧願賣咗換BT幣好過

佢復刻LD 武密唔密 隻CLOUD 無破晄擊好似差幾皮咁

btw 唔好意思新手多嘢問

睇怕之後回復正常有一段時間唔復刻住
但唔洗驚... 有新抽新
基本上新既唔廢得去邊加上恩惠既存在，高難度任舊角冇恩惠就好小拎出黎用

唔係因為武肺影響的話，原則上係冇復刻過

所以抽LD重要過BT

但係J POST 好似大家都繼續睇淡紅茶

事實上真係好麻麻
首先佢輸出模式由普攻主導，Burst都唔會有咩可觀輸出
Burst完又冇咩強力buff
有恩惠嘅狀況下LD技先打得十幾萬，仲要得三發，如果唔係超恩惠，要玩擊飛有排都唔輪到出佢
輔助技以前會大幅buff隊友最大brv,而家求其一個練滿嘅角閒閒地都幾萬上限，一早已經封哂頂變到冇咩用

只可以話，LD技令紅茶功能性好咗D,但各方面都有比佢更好嘅角色，更加動搖唔到打180同200lv嘅必然正選角嘅地位

周身刀冇張利，上星期話佢會出BT其實都有D錯諤

無角用剩係得YDA ALL IN 咗紅茶打迪亞個30場

咁有總好過冇嘅
如果仲係新手大把石俾你打返來

加油

迪亞保羅個30個星盤真係打到想嘔

俾月費冇咁嬲，場場都要手動太肝，淨係買pass幾十蚊，食少餐都冇咗

求課金教學

以前未有月票未調整經驗既幻獸界先最攞命
依家三恩惠開月票打diablo都仲叫過得去，每日都打幾鋪就搞掂，以家儲左好多卷

我自己係呢個方法，不過唔知仲work唔work

iOS完全冇研究

呢個真係唔識

屌你係咁出三線角色都唔肯出埋Rikku

我都係玩FFRK先識佢

係喎Rikku仲未出仲有FFX-2個泳衣skin

連FF幾都唔知....睇風格似FF2

幾時到日服出女龍騎

成個POOL 都差唔多突爆曬, 係唔中0式把武

唔抽呢個下面激突既大叔

土屬坦角 原來真係FF2..

4隻角色得紅茶有練過

SAME, 係咪即係又SKIP 得180 200 同CHALLENGE

180用某幾個角色完全體就一定過到嘅
問題係你地有冇錯過左囉

好醜樣成個大眼胖虎咁

新技安

成日都覺得好似一個人，但又講唔出
依家終於知啦

完全體得紅茶啱啱0式果隻同FF3大魔導弟子

FF13 個POOL 抽極都無把EX 同LD 其他 8把武全部都突爆有凸

終於中Gaius把LD
胖虎可以Pass了

咁都叫有輸出有輔助有BT
抽胖虎池搏鎚女
胖虎應該都唔廢嘅,樣衰姐

新手就乜都抽下,盡量要過到180,Challenge就睇夠唔夠人用
反正你主線大把石俾你挖,抽多D無壞

幣在我中完第一把紅茶burst 就係咁中

1把=5個b幣，都唔錯

cloud 同最強劍差把ld 好似差兩個lv 咁

Cloud嗰把我抽極都唔中
Beginner's luck

神召界我都係升左16塊..有排刷...

但係無破晄擊真係差好多 最強女劍士無LD 又無解BUFF

呢隻驚無咩好~送石送卷好鬆手~好快下一個就可以變完全體

但係3唔識7果啲真係唔想抽

望下今日隻技安

我D石都係留比有愛既BT角~其餘O個D都係用卷抽下~

仲有53就儲夠999劵

5劵先啱

迪亞保羅30個星盤啲石同卷我都已經用曬

打主線同斷章啦
大撚把石俾你打

我知有但係要打好耐

啲特殊COUNTER 即係點解 俾人特殊COUNTER 打死幾次

你話200lv粒珠？你長禁隻怪會顯示消除條件，比如今次係用土屬性去攻擊先可以延長倒數

胖虎真係令我冇興趣去掂佢個200相信一去挑戰就會想抽

我以為要打到佢0

幻獸界個打肥關無咗係咪要刷仙人掌同打EVENT拎肥

唔會等下次
半個幾月又出一次，完全唔驚唔夠用

打共鬥拎肥應該係第二快嘅選擇

斷章個3隻恩惠角好似都無乜力水咁既, CHALLENGE 點打

帶上次斷章角同紅茶就夠做

諗住抽技安ex點知中紅茶BT

技安你都啱

用佢個event啲券抽返佢個pool者

出新BT LD 係咪即係紅茶個天惠完喇

都可以咁理解嘅
我都係琴晚先打完挑戰關

我出40卷都抽剩技安LD

佛心遊戲

用紅茶+斷章個隻+0式果隻第一次過200LV 咁快就完 未夠人過技安果個

大個女ending版潘妮蘿唔錯

抽中左bt就會想佢快d完好驚d運氣用錯位抽多把返黎就揼心啦

正~要抽

大力到痴線

因為BT均傷刷高左傷害姐... 平時傷害我覺得一般般

不過BT效果好似好勁免費漁人LD

All in抽Panleno LD先

仆街....抽到補底無LD同BT....換邊把好....

我會揀LD...
BT可以草幣換返

今期好運 第一次十抽中左BT, 第4次十抽中埋LD
快啲俾埋小潘我啦

本身有魔女LD
130 卷中埋小潘收工
睇下下星期啲池中唔中埋BT, 而家有50BT幣

乜都抽唔中呀

中唔到新嘢 無咩討論

其實就算中咗都冇咩好討論
有人氣嘅BT出得7788
依排啲LD武冇咩感覺
又冇咩新系統
又冇新關
快啲出新嘢啦屌

TIFA TINA 果啲都未出

我係等Tifa個skin
唔睇好佢把LD
Tifa喺依隻game幾時有勁過
冇hit數，單體特化
唯一強項EX擊退吹飛
上次個event都俾人迫害飛唔起
睇你LD點救
（整勁啲叫唔該）

我都MAX 咗TIFA大家都係用拳 YDA 勁好X多

終於中到Penelo把LD
曾經既神角,今時今日用一D都唔失禮

我覺得新關出得好密下喎家陣

佢既新關應該係講新玩法O個類既關

半夜三更用卷抽

先中BT後中LD
用石all in抽垃圾都抵返哂

係
之前講嗰個3 team協力好似月底出
幾要出90覺或者新系統

我覺得魔女分數有機會上升喎
搭技安好似幾勁

無技安但仲抽緊把魔女LD同25幣武

第一部主線有幾多章? 11?

唔知痴邊條線ALL IN左落JACK個POOL...
洗晒D石, 拎晒LD BT
唉

咁咪好囉
洗哂D石都拎唔到仲慘

拎到咪好
我都洗哂

技安同新POOL邊個勁D?

Jack必抽

抽左啦~200卷中左LD EX完全體左
仲有卷淨~睇下抽邊個POOL好

新手挖石依加先發覺最好係1拖2帶啲1LV 打錢/水晶關

講多樣野你知~升ff8主角史克爾~佢普通hp攻擊係打全體~刷得仲快

我得佢把15CP 武未突爆同LD

我記得突爆左cp15同35武就得~等其他人指正

普攻變全體好似係覺醒到60已經係

應該唔係, 我開咗70 應該要真化咗有幾個BUFF 喺身先會變全體

我反而想知除左佢仲有無第2隻角係普攻全體

佢老婆rinoa(要有專武) 同佢宿敵seifer

Cecil好似係

yuna > auto 女王
squall > 50%分配
nine > 50%分配

YUNA既條件係咩野?

通常都係真化武啲BUFF?

最好唔好咁啦我無佢把EX

yuna真化左開波6round 兩招普攻變晒HP ATTACK...
不過如果刷關我都係建議sqaull多D...又高傷行動又快

Auto快刷/推斷章normal
我會用Squall 貓蘿(拔速)
加Yuna(或者斷章角）
Squall HP+動畫快散傷
但係依隻game 嘅auto系統閪
要夠brv殺/滿brv
佢先會用hp攻擊
所以要貓蘿緩回brv，仲可以增傷
咁一般曜日同幻獸界af關都可以3hit過

Yuna基本上係俾被動
而且HP+都係分傷
萬一squall速度有時唔夠快搶頭動
Yuna都清得怪，唔駛等貓蘿掟鎖匙

我推斷章都係用依隊
Yuna雖然要換斷章角攞冠
但squall+貓蘿都夠殺
係打boss 要手動squall開技打會快好多

終於過咗第14層

hope ld 好似都ok

新手表示連關都未俾我入

+1~呢個真係唔係新手玩~唔可以用重覆角...
打20層即係要60個升晒既角

某幾關雷姐可以solo

但係20要用雷姐
尾王5條血，一郁就秒全隊，依家都未過到，唔想挑戰

標準配置 雷姐+光戰 輕鬆打啊 加多隻回BRV 我揀左小潘 完全體有LD
我本身用魔女+小潘+光戰, 打到第4條血唔夠技
換左雷姐一場就過左
試下啦 26500鑽獎勵架

都唔係既，有d角可以單挑過一關
拳王雷姐同粉紅lin頭都係solo過關
不過家下要拎返隻雷霆出黎打20

拳王即係邊個

無雷姐無光戰
連60隻開咗覺既都無

零式 EIGHT ? 好似係

冇記錯既話有30隻60覺就可以開到 打頭幾關攞少少鑽都好啊
不過見你好似最近先玩, 除非課金追最近幾個POOL既武 否則都唔係一時三刻做到
BTW 佢活動有成一個月畀你 加油啊

30隻角60覺唔難~你掛一兩日水間關全員60覺都唔係問題~問題係D角夠唔夠力打姐

由魔女出bt第1日抽左400幾卷都唔中諗緊好無直接換，最後冇換因為好似把bt好似冇咩必要，抽到今日歪中

起碼抽左600卷，未中hope ld

換左雷姐出場，次元20都係輕鬆我仲要慳技得制有好多剩

雷姐係20層MVP

就算有完全體魔女都覺得魔女有點廢

舊時代產物了下隻BT好似係tina

二技同LD升完都冇乜力,好可惜
唔怪得咁易中

最重要係當個個都打緊2段HP嗰陣，佢仲係1段...

真攻擊力低，每round回brv低，偏偏又速度快，結果一係勁快用晒d技，一係rj
但做好友可以代替下漁人

Tina的話要all in了

佢賣點都係100%AOE 同BURST 消行動啫

同都唔會好快用曬啲技, 佢LD 回一下AOE EX 又有一下免費技

Rush完，冇雷纏嘅話應該有d難搞。。

下一個唔係洋蔥咩

洋蔥就可以養生半個月 TINA 就抽爆

200LV 打到最後幾滴血要普攻最後一下先打得死係咪正常

臨尾香係好正常

今次boss rush 真係唔知點打

你咁勁打到200LV??
我好多200LV都打唔贏

都係有恩惠先打到 上次紅茶果個齊恩惠,之後小潘同魔女呢個兩隻完突 斷章有完突 魔女+紅茶+ 剩係得LD夠過
無恩惠既100%過唔到

魔女打AOE 關其實都唔差, 我有紅茶放回BRAVE 俾佢 打到上限既兩隻100%傷都打到10萬

我覺得依家d關用全恩惠隊係過唔到九成要搭隻無恩惠坦或者輔手先得

否則基本上一定補唔切血所以rude真係好鬼勁

其實呢隻驚坦即係點, 會將隻怪TARGET 佢? 無升過全部都打手/SUPPORT

BTW 200應該都要當期BT + 恩惠LD + 1咁囉

識挑釁呀... 閃避呀.... 減傷或者hp盾果d

新玩法主要係sell bt
成日有人呻一關開得1隻bt
駛乜抽咁多
依家俾你一關開3次
仲唔快啲抽bt

我覺得dffoo都應該好唔賺錢，送咁多搵鬼畀錢貨金抽咩
當然我好欣賞佢送咁多基礎月卡以示支持

佢真係派好多

次元結束活動一次過送6萬幾石

有冇人過哂二十層，有冇攻略用邊個

實有既，不過其實每個玩家完凸既角色都各有不同，好難一概而論。我自己大部分都係抄youtube唔同日本玩家d隊去打，FYI

但堆link實在太長，先加密…有興趣先開吧

唔該哂，放假可以試衝吓

29號維護有無料係更新啲咩?

消對面全BUFF 係咪得單眼女把LD?

第三章

11 Lion把ex都得
12 真主角直情可以拎對面buff黎用

夾硬逼爆人地D buff得唔得

其實可以強行debuff對面，消對方buff。例如魚人招LD

我打緊單眼斷章, 好似唔係好得

頭頂最多6個BUFF DEBUFF~銀框未必可以推得走~

真係洋蔥WO

可以養生 等TINA

有800幾卷喺手，可以抽下

squall又buff? 係咁打尖咁霸道既

希望BUFF 光戰 CLOUD 出埋BT POOL

咁搵依d比squall的確係要buff
但係連洋蔥都冇份做手術係乜鬼

咁BT LD角點都要加番條LD 星盤同80LV 然後順便復刻

我覺得洋蔥都唔得太差
不過物魔雙修設定，玩呢D遊戲一定係蝕底

洋蔥抽爆

今次一個角色就睇到老屎忽同務實玩家嘅分別

玩得呢隻都係睇愛啫其實

所以胖虎我一張券都冇抽

以實用性黎講~洋蔥定可露露高D?

唔同玩法
洋蔥呢個Moment都係物攻為主魔法為輔,好聽就係平均,難聽講就係唔夠技打長期戰,敵人有減傷就唔出得

田村雷屬(好似同刀仔一樣可以上雷弱?),痴住雷姐就可以打任何boss

咁講法...我依家打150同180都係用雷姐主力~完全體可露感覺好過洋蔥

咁就一定係嘅

所以咪話抽洋蔥係有愛多過實際

無雷姐

不過完全體咗幾隻覺得150 180 唔難， 都係200好l 難

我完全體左kururu, 超好用

我見佢個追擊可以同時鎖人同埋回BRV...好勁

咁抽下可露露先~反正又有新神召界~D卷又會多到嘔

雷姐真係好好用..只要唔係有抗性就一定打得贏

跟本佢出bt當做咗手術
搞到大部分bt角唔係特別勁甚至廢

其實LD 技仲有用過BT 技

BT技勝在多幾turn俾你開技，同埋喺多人戰show off可以做幾大dmg

3隻有一把BT 夠啦 好似係

鍚菲羅斯表示.......

奶茶都還好
魔女就真係佢兩公婆都係出BT仍然令人失望

不過主角就係主角,本身唔勁都會改到勁
暫時唔合格嘅主角應該得返Zidane同巴神

魔女用黎打依加呢幾關做特效都幾好, 無特效就難講

起碼佢做特效都叫做CARRY 到呢幾個200

依家BT技個重要性落左O係多隊打一關呢款活動度
佢限死左50次動作一隊~變到BT武重要左

啱啱發覺佢更新咗會SHOW 多段HP 攻擊個總輸出

冇錯
50act基本上係技能放題
有BT多6act爆發兼免費技
如果3隊都有BT，差距都唔細

最尾係咪暗示緊TIDA係下一章BT角

如果真係Tidus就抽爆佢同埋唔該快D出Yuna LD

一個月一次神召？農死人了....

雖然我知唔係幻獸界既召都無撚用, 但係莫古利個技係做乜鳩

又派5000石20卷

每個月指定動作黎既
又有石掘

俾佢養大咗胃口
覺得20卷好少

改得好
我其實一直都唔知底褲招LD可以打幾多傷

打幻獸就29萬幾~打仙人掌~用埋零式教官就打40幾萬

放心~2點開神幻~又40000石同400卷

諗起都胃痛
又要刷

快D10點想睇洋蔥BT

BTW抽爆

BT 單體, 多體都得...

免費中。。第一次

都要抽埋LD
咁多石,唔怕

fuck 我卷中咗ld管不了這手又all in 咗

10次10連抽，中得2把LD……又一次財散人安落
繼續養生等下一把BT算

等神幻獸打石 有石未為輸

中左LD, 但係都仲未中到Cater把EX

btw今次event好似要用野生兒keep住回血

其實我儲齊50粒石，可以直接換一把BT。
不過一直決定唔到換邊把好

5000石中埋ld，80卷2bt...
時來運到之前抽合體劍抽到想喊

你有邊把bt? 現時最值得換一定係lightening,
跟住王子，其他都可有可無，btw se唔知會唔會之後封殺佢2個，你可以睇定d先

5000石中LD
今晚做礦工

咁多隻BT，我覺得錫非羅士最值

唔記得左佢個brust勁撚屈
每round都1brv...

我有：光戰、Cloud, Sephiros, Squall, 魔女, 王子, Lightening

之前復刻有諗過換艾汀…但又怕舊BT，往後日子都冇乜大作為

等有愛嘅角先換la

今次story mode可以直接打完hard唔使打normal?

尋日更新黎，可以直接打HARD拎埋NORMAL獎勵

正打normal好鬼悶

抽到600卷仲未見可露露把LD

655卷終於中

恭喜

原來唔係開新神召~只係開6個角色超應援比人升野?

FF7個光頭佬真係好鬼勁勁全面

On9 se
差啲課左月票

都唔係壞事嘅
我未打哂

蛇髮女妖係十代boss 其中一個型態
十代角色應該會有新野出

今日有Ashura抽冇既好快啲抽

隻角本身勁?

300卷補左LD 完全體晒

勁架，有hp攻擊沈默、解buff、回血
曾經係top10黎

屌 今朝諗住睇下清唔清到連戰 點知去到尾王先發覺無BRVAVE 輕減 整唔切

有hope同rude狂補，長駐99999 1take 過左

4仔好撚型下，普攻都型過人

中左三把LD都冇中EX, 又黎玩依D...

屌岩岩中埋第4把...痴線
我要EX呀

換啦
我中左LD即刻收手

唔夠章呀....岩岩好9個, 要等多6日先儲到最後一個

免費中ex，一卷中埋ld收工

免費中洋蔥BT....但我無抽過佢個POOL